私樓係舊區/雞竇/黑社會地方，就唔好學人叫豪宅啦

有冇人同意

咁應該叫咩？
雞荳？

仲有工廠附近

世宙??

呢個簡值係表表者

西九四小龍受之無愧
長沙灣呢D窮撚地方學人叫豪宅